要民主，就要令經濟全面崩潰

咁樣班港豬連聽日返工意慾都失去
仲唔搞革命？

負皮我條友祝你炒股輸曬成副身家